十一月想去曾爾高原

有無巴絲自遊行去過，唔係自駕遊
想睇下有咩要注意
網上好似唔多資料🤔